突發 鄺神再現香港站

叫佢早唞啦

屌你鄺仔返屋企抖啦

日日都周圍騰 真係痴線

鄺仔日日都咁忙
真係驚佢頂唔順

鐵人廿八

本次抗爭運動中 的大鐵人

休息呀！聽話啦好無

出黎吸收下正能量

真香港簡迪

番去抖抖先啦 你估鐵人咩

休息下啦

鄺神真漢子

鄺仔